成了你的幸福 我給了我的全部

或許，我只不過是你生命中偶然遇上的過路人，心裏暗處而渺小的一隅。

但是，連父親的面貌也沒親眼看過，母親也遠我而去，另覓良歡，沒有任何家庭溫暖的我而言，你突然的出現，那充滿溫暖的陪伴，儼如溫煦的陽光，為我陰霾密佈的世界，迎來了旭日東昇的晨曦，你 ———成為了我生命的所有。

那段時間，像是童話故事中的一千零一夜，只需看見你的側臉，我就能沿著那些線條勾勒下去，將故事說得蜿蜒如河，沿開出奇異繁花似錦，狹小與溫馨的房間內，到處也是我共你之間的點點滴滴，甜蜜的氣息，充斥在房間裏的每個角落。

然而，揮之不去的那些你們相互傾訴的愛慕訊息，原來你並不需要在公司裏加時工作，你的晚歸，或許只是陪他在城市裏閒遊，或者與他在他的床上飄飄蕩蕩，在黑暗中用舌頭上的纏綿來替代千言萬語，讓他在你身體上愛撫，進進出出。原來文字也可以如此畫面清晰，充滿你倆起伏的語調，呻吟的餘韻 ，在我的腦海裏反覆播放。

原來有些事情，不管怎樣歇斯底里，怎樣力竭聲嘶地去阻止，要發生的事情，終究也會發生，你只能默默地坐在一旁，靜觀其變，無奈地接受，面對現實，我們是無力的。

如今，在台上陪同你翩翩起舞的舞伴，是一名富貴顯達的男子，不再是昔日那個連安樂窩也沒有能力給予你的窮小子。我默默地躲在台下的暗角，害怕你看見我紅了眼框的樣子；生怕你對我失魂落魄的模樣感到絲絲縷縷的慚愧.......

奇怪，看著你們在台上卿卿我我，在愛慕中纏綿不斷的模樣。我怎麼會落淚呢？大概，這是喜極而泣吧，我不能為你帶來的幸福，那名男子能夠確確實實地做到。又或許，臉上倏然流下的並不是淚，只是我們尚未風乾的曾經。

成全

祝福你們，是假的。
但祝福你，是真的......

祝福唔到 太假了
太愛 佢繼續前行
我繼續原地踏步